[亡國]支共真係冇救了

喺外國遇到兩個內地人, 一個96年北京一個92年上海, 問佢地知唔知六四, 文革嗰啲嘢, 原來92年嗰個都係去到近一兩年先知到, 仲要係一知半解, 96年嘅就完全係聽都未聽過, 學校教嘅係六四係學生動亂, 並冇人死, 抗日嘅係共產黨唔係國民黨, 文革更係提都唔提, 92年嗰個話佢都係人在外國先上網睇到哩啲, 跟住佢同其他朋友講哩啲根本冇人信佢.
唔係想幫支那人講好說話, 而係佢地由細到大都生活喺一個共產黨=神嘅社會, 所學所聽嘅歷史都係假嘅, 所做所講都畀黨監視嘅社會之中, 真係好可憐好可悲
中共滅亡啦屌你老母!!!

今日先知？